你班仆街 話616和平之後再衝ok依家又叫唔好衝

你玩撚埋去啦 我與你老母個論呀

咪係

繼續潔癖囉 睇下做到d乜

到最後你班輿論撚咪又係不了了之？
泛民班撚樣玩左幾十年輿論啦 咪一鳩樣

唔好嬲 各做各 勿分化

一叫唔好衝就知已經呢場運動失敗左

民主工程停滯又停滯
施遊行完又遊行
食盡人肉饅頭 係呀高民心呀
咁有咩高就 咪繼續比中共侵蝕落去囉
佢地無做錯架 但無乜做啱咋嘛
攞612既傷者做輿論 轉頭佢地既血汗得個輿論
都唔知笑好定喊好
口口聲聲血債血償
你地班契弟轉頭人地流完血自己就話喔我地唔流啦
我地流既話會失民心 都係拎返六一二既血做輿論算啦

不割蓆 不分化？ 你根本漠視既個班灑血既義士

沖就話冇用，會影響輿論，話依加輿論企係示威者果邊。既然輿論已經係我地果邊咁出黎遊行又有咩用?政府會聽?

出黎遊行咪即係比機會黑警放卧底入黎搞事，咁到時你係咪又要捉鬼呀?

又話各有各做，但係又叫人唔好衝。跟住質疑點解唔可以衝，就已經一句話返你分化撚，無限loop，講曬

膠都廢事派 你繼續食輿論啦

根本唔撚係衝唔衝既問題
抗爭呀 各位先生小姐

反正你地對衝依個字就係一班勇武無腦暴力架啦

Push

係囉係囉 我都係咁諗

成班都on99

根本佢地就驚會燒埋佢地 自私

我講緊班和理非
我立場同你一樣喎，你睇多次我講咩。。。樓主分化撚，鬼打鬼

又話抗爭，又話要從雨革進步，拆大台各有各做，最後兒登都係要做大台。少少唔滿意就起人底、block、負評乜乜柒柒，紅衛兵批鬥上身，或者一句唔啱就扯你落毓民神駒道。非黑即白，二元對立，偷換概念，做齊曬，同共產黨有咩分別。話犯民血債票償係消費烈士，夠膽死又用返分化撚三個字就話返你消費烈士轉頭。而家乜都唔使講，就咁掉低分化撚三個字你就已經畀人block曬，我應該都係咁

發緊燒 眼化 對唔住
Btw想講 輿論要拆政府有時間就輕輕鬆鬆 輿論=nothing

21號出黎？